教育局局長楊潤雄：想以鄧麗君歌曲為考生打氣！

【考生加油】
中學文憑試DSE今日開考
教育局局長楊潤雄在網誌撰文
提醒考生疫情下應考的注意事項
又以已故歌星鄧麗君的歌曲
為考生打氣

#應屆考生2002/03年出生
#鄧麗君1995年逝世
#點首綠袖子就跨年代有共鳴

#DSE #楊潤雄
#政情網上行 #Now新聞
Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

點樣跨年代，佢老母同佢後父嗰幾年？

「親愛的大陸同胞們，你們好，我是鄧麗君。我現在來到金門廣播站向大陸沿海的同胞們廣­播，我今天要跟大家說的是，我很高興地能夠站在自由祖國的第一前線——金門，我感覺到­非常地快樂、非常的幸福。我希望大陸的同胞也可以跟我們享受到一樣的民主跟自由，唯有­在自由、民主、富庶的生活環境下，才能擁有實現個人理想的機會；也唯有全體青年都能夠­自由發揮聰明才智，國家的未來才能充滿光明和希望。我希望很快地能夠再回到金門，跟金­門的弟兄們見面；當然，還有跟沿海的大陸同胞們通話。在這裡祝大家身體健康，民主萬歲­！謝謝！」

鄧麗君1991年在金門向大陸同胞喊話

與時並進？
比班以自己喜好意想既人掌權
真係慘過食屎